gobeebike同臭雞有咩異同?_?

大家都係比人屌完糟質完就劈埋一邊

但gobeebike就養到第一水個老闆肥肥白白然後賣盤甩手